[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3878）

1001呢？

On9 1001

Po呢1001

3:4未

1001?

搶完又唔撚開po

標準流浪受平半

又唔開

1001屌你老母

前鋒場波練心

錯標題？

成日開高水平手

bin人就識 po唔識開

阿德cup 10 1 100

半大未

屌你老母唔開就咪撚搶

1001 唔開po 買乜輸乜

阿德快追和

有 !!

乜撚野斬手指呀

on9 1001

卡數半主唔會被絕殺啦掛

me

牙德反cup

事實

澳職點頂2.5細

Lm

12345

快手3:4前鋒

我

做咩會3:3

Bb們
日杯主ng是個好東西

好似無？

555

5555555555555555555555555555555555555555555555

唔知收唔收得番6毫子

快手前鋒入埋去啦.

阿德食左屎

有冇人有日本波link

凹左

角球

大岩蛇 仲有無好介紹！

有

666565555

抓飯啦 2020都黎啦手足

牙徳不行了

都係個d

jets入完波仲要讓返人 屌打到

12m點買？

阿德輸左球繼續冇飛到

繼續追噴射機第2球

7777676666

主2

紐卡數2ng 100000％

電子競技 / 絕對武力：全球攻勢 / 讓球
G2 Esports
-1.50@2.85
唉等賭lol算

加時仲有幾耐

中未

同大岩蛇同路

呢場有睇 其實真禁屌 但唔gel了

bo5定bo3?

66666666666666

666

冠軍戰真係力造12m

係街 開唔到

6666

想我死???? 半場5.5b 收

中札榥1
輸札榥3
中噴射機1

9.5

是但一隊啦. 都係1.85反正

有pattern

777777

5 grf3-1 逐張買好撚難買
但其賽好多場紫方有優勢

噴精仲刷？
我想買大添

澳假開主客咁老土？

已經半個月一場都無中過 點部署

阿德落後照買

要12m

10.5 100%

前鋒冠軍

互射12碼！

睇下點 中個兩場過2.54 2.14水位 輸多場仲有少少執

我睇下先

12m買咩好

憑你就想挑戰我薯地位
你太年輕

入球大

前峰喇 踢少個追到3-3 士氣實好D

你老母日假角球完左半個鐘都唔派

主

大

入先個隊對家

一落9.5 就比人打到升翻10.5盤

收皮 我破埋產

客少一個點計都買主抵

我唔得閒賭啦 要出街
覺得grf有機冠軍

下一隊入球

角球好撚人呢兩日
唔想高追

不敗了

12m緊係問大岩蛇...佢超級重注實幫到你.

記得成撚日3:2。。

有冇12m link

川崎前鋒

12m大有無

FW

12m 7.5b

8倍冠軍

札要贏！

前鋒

7.5s 踢唔晒10粒

grf w 1.72 -1.5 2.47
我撐grf jg屌打

on9先出街。。

12m 7大

澳假下半場3角ok? 入左角細

今日有幾多場？ 廢事login睇
咪撚出街啦

北海道個龍好緊張咁

00 有半格收

趺撚晒watt 比人雪撚埋
係近排出黎打場 好似blank咁

今日已經救咗好多球

大邱真係廢閪黎

ok

12M緊係睇好前鋒 成班經驗豐富啲

0:1

好過無 對家唔紅隨時豬9埋

打少個追和士氣都好啲

收聲啦完場先出聲

01

屌但打bo5 = 2場足波 冇咩興趣賭 逐個map又on9 佢輸一局都冇所謂

前鋒已經冇日職冠軍 呢個盃一定搏命

總入球7+了！

12M 7.5盤大

1-1

11

屌 睇文字都好緊張

札榥一樣棄聯賽打呢個盃

真

1-2

假到on9 rc完又入

北海道 第一隊miss ok?

好緊張

足球我又唔會睇 兩樣野黎既..
當娛樂咪算

報時追和已經夠假

最後咪又係我鋒win

2-2

22

開始會有miss

哇屌，差啲撲到

嘩9.5大波都中

講咁多.jog

好撚緊張

最後北閪道14c?

2-3

16

勁到

開始會Miss啦

11好似

33

成年既事 meta又唔同
有睇LPL?佢之後聯賽係咁派膠
不過聯賽成隊都打得好差,除左JKL

miss

3-3

北海道miss plz

勁到 我仲諗住佢11c 我針撚硬
收錢！

邊隊會突然死亡呢

唔識炒既

北海道下下都射到就飛機咁

大7收錢

前鋒個龍捉到哂路

射到聽日

平時d 12m唔見你地咁撚入得

賭波不睇波。。

話咗買大7

前鋒miss 針

炒

mias

missed

前鋒又送

屌

個眼神

中楣！

札！

Ching買開非洲盃？ 炒完對面再煩炒2粒

講咁多到最後咪又係要俾我

前針我dllm

搞咁多咪舊城贏

峰win派2

4-3

前鋒咁辛苦 加油啦

真係千年老二

前鋒7號仔行過去好似死老豆咁

五大都會睇 其他真係一時時

lm

屌又輸多注

6點再部署 一場打3個鐘

前鋒898

前峰我屌你老母

前鋒個龍捉到哂路就係撲唔中

買前鋒呢隊野真係輸多贏少

44

屌 呢樣真

求miss

北海道miss plzzzzzzzzzzzzzzzzz

前鋒連飛機杯都無？

札準備miss

GOALL 12M 7.5 GEL

G2 Train勁到

北海道送頭plx

札幌劇本miss啦

北海miss 咁撚大壓力 快

入就英雄

屌你老母唔記得買7球大

北海missed

miss!!!!!!!!!!!!!!!!

Missed

Miss

大7易到

北海一腳收佢皮

屌七倍

仲有得叫

打緊？冇睇

假過西呢場西波

假到

知道射12m，見到高水以為fw買左1.94，點知再睇1.94係北海道

🤣日本波真係好好睇

好撚緊張 on99

咁都唔死

搵個後衛射ON9

笑死
射到咁

前鋒炒啦

買左7.7 倍

再

1.05

岩岩miss入左7倍前鋒

睇緊摔角咁款

Fw 又missed

最好啦

4:5!!!!!!!!!!!!

北海道拎咪算 前鋒唔值得拎

fw goal, 北海求miss了

札準備又miss

七倍呀屌

札幌試下炒多野

4:5 ft

入啦屌

希望中

泰仔唔敢射?

求下你miss

北海道收工啦

7倍前鋒 2.83北海道 100％收錢

炒啦屌

北海道個龍唔識救12
前鋒等拎

45完

前鋒win

Missed!!!!

屌你搞咗成3粒鐘

炒左

前鋒冠軍屌你老母

最後咪又係我鋒晉

Miss!

識波同路

EZ 8倍

北海miss fw 7.75 champ goallllllllll

好ON9 送個冠軍比人

中！

靠12 m 追返哂

交比龍門

川崎

前鋒七倍唔敢買

札幌d後衛

屌咩

輸前鋒1000.+ng 200...
8.25前鋒win 200...咁都贏到 吹脹.

8倍冠軍收錢

好睇呀呢場

痴撚線，最後咁都比前峰拎冠軍

峰迴路轉

豬嘴蛇我了

接實 屎撚到

12m一定係買兩邊

1:0果陣買既1.98晉終於gel

搞掂
岩岩好似有人gel 主晉 笑撚死我

屌你老毛

傳波比龍門

邊撚個話咩1.06穩過美麗傳

屌你個個反cup都6、7倍
我得1.94

主d後尾個幾個無信心到 未射就估到唔入

有冇人派 8倍喎

8倍冠

場波假到，球證層樓仲收唔收到啊

90分鐘咁入兩球 就知依場假波

川龍基本上球球都撲岩方向

700 倍又冇咩用

12m 搞掂88

搵兩個後衛射,對唔對得住球迷

假撚到

中， 事前飛

應該有人派啦

屌你老母死狗會d角球搞撚左9個字都唔派

輸少注

cup上cup上cup

買前鋒盤既手足真慘

美傳3rd 札死

Ky 買左幾錢

8.2倍神奇返生

熱血

慘死阿我屌你老母

美麗傳承

呢場波不停補高水點都贏

搞店

allin晒前鋒上盤 有冇人派我冇錢食飯..

傳比個龍咁...
又無力又無角度

我plZ

上場咪炒左囉

你噴精贏返咪ok

我了湯蛇..

一定買兩邊 買唔到前鋒7.75

派

標準流浪goallllllll

北海道最後條友正撚到鳩對一腳埋去

4.6點買

首爾衣戀

我ok?

Jets fg cashed

又要叫阿德cup忙到

港超未完場唔好開心住

cash埋ng唔該

一齊叫

阿德追和未

兩個後衛miss曬

貴州入未

第5腳果個都好DD...
第6腳果個真係傳比龍門咁

求派

我了

噴精2nd goal @2.08 準備

手足同路

痴線架阿德，聯賽同盃賽兩隊波來，明明啲人都一樣

前鋒個龍前面都捉到路

主 ng 有沒同路

2019阿德應該都唔得 噴精回勇

留tg
各300
最好支那寶tapngo oepay

1:1

阿得goal

.....

飛機盃黎
我見飛馬之前要讓佢2球 今次開平手

1:1阿德

前鋒冠派得仲快過角球

阿德Goal

Cup佢老尾

點部署

半大

屌你duck

diu 一買ng就針
cls ball

支持

阿德走到盤都收貨

波po只服豬嘴蛇

中長井 留tg

角大重燃希望

yy 又中

阿德11.5B?

懷疑狗會人 連手指都唔識數

3.5小 不買不是人

汽車半主有冇同路？

啊德殺完fg 就上力

北海道d後衛 擺明無練過12m
學界A Grade都不如

中風？

手足

中!

Ok

琴晚佢啲上盤

德仔

搵兩個後衛射係咩玩法

我想知薯條是咪買左主晉？

轉數快俾番我？

我了..冇睇到呢場

Duck ng

輸到懵埋了

河北華夏幸福 廣州富力?
有冇水

jump

#sowhat

買完今晚先收到錢

Me

Gchi 最好cup埋大家開心

Jets 第三球

半大全大ok?

首爾衣戀cup

留名派我

777

gun

7ccc

阿德一定得

嗰個好假的肥仔
之前先走完數
仲有人lm

都係唔玩足波

冇買。。 呢場唔玩了 陣間又風流波

diu 耐冇乞
唔知而家咩境環 jumpppp

好

尼排去邊到食女

貴州半大絕殺goall

留名又唔流錢，點都留名先

我了肥仔蛇

勸阿德手足買噴精跳船 頂唔到好耐

數撚完角未呀屌你老母狗會

屎都冇得食
食乜春女 餐餐食M記2手薯條

lm係一種信仰

又炸4

屌場日本馬杏目W1.1搵鬼買

半6全10好唔好，大家開心

北京國安

岩蛇又中

888

澳職買乜好

岩蛇 第3球買咩

角大睇水位入

刷啊 屌你老母

點解前鋒角仲未派

我買左12.5b

999

9999999

有冇人有gun？
可以gel

手耳goal?

角球乳

筆

10c

3連

Fw角球仲唔撚派

想我死?
9c now

10c有冇人可以話俾我聽最近嘅髮廊喺邊？

阿德萊德聯 goallllllllllllllllllllllll

1：2

呀德

yy

角細已針

jet 2nd goal jump
ar duck 盤goallllllllllll

10ccc
9.5
10.5 11.5

Yy又輸

10.5 想gel

jet 1:2

阿德

補左未

阿德

反cup好波

我d傻西仲等緊10.5

一買就入 屌 買唔切

角球粒死

你點搞呀。。。

角球直入！

1 2

角球直入

我重注左老德

jet 2nd goal jump
big ball gel

3ng cashed

阿德勁撚到

入得勁靚

我德

Jets 10c

數已找

下場再部署 潛水先

諗住阿德輸 行緊去入錢阿德就入

FC首爾 1:0 靈車

全北汽車 0-1 FC首爾

牛腩巴整定list都得
手耳real goalllllllllllll

0-1

Me ok?

中超啦屌

汽車0:1

狗車出番黎害人鳥

又主客劇本

2020都黎喇 仲唔識買

靈車 follow me

角大

大把錢 洗同你賭足波

全北廢車

澳假客主 主客劇本

有冇人有水 比前峰撚死

唔好要我勞氣

14.5 點買得落手

眼淚在心裡流

買ng澳假好唔好

Dim部暑

多謝手足

唔gel都cup

反手買幾皮

全北假到 咩事？

等晏少少 買大好過

d角肯派未啊 馬會

尊重波post大蛇，ok？

阿德咁都唔入

jet禁區玩波比人任射

今晚報仇88

噴精走盤ok？

數牙數牙

噴精

？咩事

賽前咪比左你又問？

狗會冚家剷食水咁深仲要唔撚派角

Same

夾角ma

欣

LM

14.5s is nice choice law

即場點部署

星之力分身？

輕鬆角大繼續追

阿德goalllllllll

唔髮留喇各位
8抽2 派左架喇
Thanks

13.5s

入波刷角唔好停

屌你老母
場前鋒角球重未找數

精追和啦

噴射精下一隻角

柱邊

即場有咩好買

阿德ng一定德

唔買咪贏

2:2

呀德大大力gel

Yes 2:2

澳假真係冇得賭細波

Yy 上水未

燈到

手球

有料

炸

噴精炸

2:2唔同講法，入角大

炸未

Boom

1:2

拍入去架屌

啊德

仆街

入返角細

Jets 2-2

炸得好
ar duck 頂撚緊

炸完__ __

炸完對家一定德

今日反cup好似早左

啊德準備

炸係比個機會你買3.5b

岩蛇呢

13c完

咁低水

刷未
10.5
11.5

gel到入球無效

阿德屌多球啦，手心出汗啦

過咗11c 先喇 開始又冰喇

呀德下隊

阿德好中意連角

韓假點解客入架 屌

驚西咩

11.5b 13.5s 求全中

屌 馬會要數到幾時啊 派啦

廣州富力 上

前峰數完角未屌你

日聯角球咩事?

阿德入多球安心下先

11c-1

11c la

11.5b-1
14.5b-4

噴射機即場主勝買得過

屌你 嚇撚死我 以為買邊隊 對家就入

我幾個月前現場睇首爾對全北 作客屌打0.2 重唔假？

賽前14.5

10.5b gel追數成功

no me bet365一早屌左個14.5b 4.5@

話說呢兩日d強隊筍盤都開到 操盤手派錢?

12

11c 10.5 ez
11.5 -1

噴射機ng

12c
11.5b cashed

勁x到

12ccc
9.5 10.5 11.5

澳假角大

角球都nba

搞掂

繼續追大

呀德點會唔德

河北華夏幸福 12m

都肯定薯條gor無買11.5

廣州富力dllm

賭西咩

Mama出水pm me ok?

應該買左14.5低水

misssssssssssssssssssssssss

然後最尾1分鐘爆

曼城對atv 掃多次半膽

出水ok? 針左幾K

唔通今場博反手細

賽前嘅盤，睇下開唔開埋第4球

1:3 一世球迷

悉尼FC

刷角隊黎

針多幾k tgt ok?

噴精唔入對家入啦

咁15c ft la

首2 半大到？

然後po飛問點解咁都爆我

半年黎第一次贏 10 1 冥幣10000000

買左13.5s點算

屌你流浪

覺得開唔到第3格

呢個劇本無人不曉？

追和ok?

前峰5分鐘內派角 10倍

噴精應該走盤

噴射 3分鐘內會goallll

14c完

薯條不曉

咩APP

足球 / 讓球
全北現代汽車
-0.75[0-1]@1.78
乜撚野全北車車

13

屌你老尾 你食狗屎傻西屌你老尾 你食狗屎傻西屌你老尾 你食狗屎傻西屌你老尾 你食狗屎傻西

13C

13c

送角

直接送角
就係想爆14.5

微球

假希望！
12.5b goal

好撚煩呀 係咁變賠率 垃圾狗會

斷腳啦屌咁樣送角

刷撚到

爆硬 咁踢

全北快d cup

主4

主快cup

正到

求你停c

會唔會有多粒

買左15.5 唔中要 jump了

10分鐘會見到我薯出現

你個名

3格

前鋒唔派角追唔到大，屌佢老母

G2 MAP 1 GEL

寶高之力

下一球主100%

試下靜d 試下姐

下場先唔該

輸到仆街

下一球客10000000%

wsw 1.5 any same？

前鋒角數撚完未啊 你老母臭閪

pps是你朋友

客下隊 高水

河北幸福miss 12m dllm

主ng！

問薯條gor先知

噴射追和未

係咁打邊
s既朋友...

尊重啦

最後4分鐘

兩邊入多粒

屌你一gel就輸局 仆街

有買11.5b？

高水14.5要了

前峰4點半前派角 3.88倍

12.5b

已經好尊重

噴精機Cup

噴精追和未

買了

15c

天水圍飛馬 cup撚左!!!!!!!!!!!!

12頂實

14都未出

依家唔GEL唔知等幾時

14

港菁盃

11.5 13.5b 收埋先
14.5 -1

川角出左未?

阿德如果就要返飛了

又唔入

橙 紅左無計

尋日澳職買主客唔中 今日唔買就開

睇錯

無限角大了?

16ft

14b

1:2 1.3 no goal 1.35

14:’(

14完快

有種刷到了17 18

又刷到最大果格

噴射

即係要買mc角大了

冇1:3

識糕未呀屌

y

主盤收皮啦

寶高幾十萬車落去

針左4K

今朝提左呢2隊

1-3

對鳩柒左啦 同路點會咁gel

愛。睇住14.5大高水補時應該有多角

可以追和未

以為開到3.5b 又比球證炸死左

2:2 or 1:3啦屌

識買一定係買-3睇波

放心 會1:3

可以

12頂實is ok

睇下中唔中

14ft

阿德頂撚住呀

14.5s 震緊

-3

補幾？

15

5

我正水開咪亂講

補5

+5

22大家開心算啦

不了

絕殺

我吾開心

和波啦

22大家拎1分啦吊

1-2 14c 完

atv唔似守到

Gel啦唔通會扣你1c咩

永遠都係炸買左果隊屌你老母

炸知咩事

好彩skip澳假

14完大家開心

15啦

1-2大家閨秀

唉屌你老母asw

2:2 未

-2.5/-3 得 1.77

16埋佢?

17

24.5s gel

Ironman 10.5s gel ez

19

真15

阿德鳩清戰術

頭六場 走1贏5一陣買老鼠同屎特加

90+5 15

又炒

走啦野雞

11.5 14.5 cashed

多謝收16000

唉，屌你老母馬會

14.5 4.5@ cashed

完了

針主ng

薯條差不多出飛

輸幾多

cashed 幾多注？

又輸哂

想知

馬會唔派c 點賭啊

16 有5.25

9.5b易撚到

10.5s 1.77？

又allin 14.5s?

今次應該買左細

3注only

薯條又買細？

完

屌又針。。。。。。。

有冇靈車手足

2019啊德一定得

又臨尾爆14.5s

等下個月

阿德收米

都係輸

事前100%輸
事後100%贏
有無料賣？無就走la

屌 找卡數

咩網黎架

控角15完又送角

勁

跳樓了又豬

薯條係咪度

好彩狗會仲數緊北海道果場角

開波買3.5s嚇到快要病發

星期六兩注盤都中 尼卡沙 阿德

去左ua

唉 輸淨返本

日盃派角未
澳假都完場仲唔派

發現阿德成日都反cup

2019唔買阿德買乜撚

出水未 下場buy wt

佢買咩

假希望 i 甩u

cd rom mon post 中

佢仲借到咩

悉尼FCok?

日盃最後幾角？點解咁耐都唔撚派彩

想買即場全北對家贏，點睇

老鼠

Jets 1:2 15c ft

薯條撲緊水買角細 等等

又西 又老鼠
真不了

日盃唔派 買唔到澳假d角大

siu 04

笑4，我事前個陣你真係冇緣份睇到

點 老鼠係咪開撚硬 快講屌你

好想睇佢張飛

佢尋日7.5b 架

還完再借，再還再借
UA 賺手續費都夠

係

好 即刻入錢買

仲未ban佢? 算啦 你唔理佢就得

Fw ng cashed
Ironman 10.5s gel

夾唔到

睇緊

尋日果場乙組，你出就入球la，下次試下再早d，一係就永世事後la

派錢波

幫主原來係未來人
早水15c中

第幾口

唔買老鼠等幾時

10s 2.00

佢要草$$$$醫cancer，由佢la
d 醫生成日話 個人開心d，對個病都好d ge

西悉尼老鼠？

悉尼贏硬

Mama好惡

悉尼100%

真係

數撚完未啊 由頭睇過場波都睇完啦 屌你老母馬會

今日唔買la，知我薯係度mon

咁高水，我一見10.5s 就買左

16:30 澳職重心 超重注

西悉尼有個西字都知係伏

好糾結買左半大

出水比佢都無用 比幾草野佢買飯食啦唉

再追追po啦 我這個禮拜大大話話都有幾場事前
無場令你失望

方迪同巴巴路斯正選 但佢兩個唔算fit

FC悉尼 信巴巴路西斯

老鼠點輸？

都話高追角大

佢mon唔係先更加要買咩

今場發功

正氣岩蛇出招

西悉尼流浪者[0/+0.5]全年重心

講

流浪定悉尼呀屌

西悉尼流浪fc

派未呀屌你老母

做乜用呢個表情ya
應該用呢個
笑多d對個病好d，不過而家d標靶藥真係貴左d

河北入未？

悉尼讓唔起半一都至少要低水啦
而家竟然1.94
All in 悉尼

欣姐比場毒水你，毒害你 追第5

搭緊高鐵去河北幫你入

你出d jc買到益下手足先再用肺講野la

角大派未呀
唔派點買下場呀

呢場咩角

鏢靶藥食來都冇用 開開心心等死算

fc sydney 100%?

欣姐all in plz

買左半大，估ht 1:1

日職角球仲未派，震驚13億人

出完我唔會買對家咁似d朋友咁狗law

wsw fg

大岩要咩

lol點睇

欣姐你唔係驚呀麻

今日目標追多5000，求正水

Sor a，我唔玩外圍

客allin

我朋友叫你allin 如果你可以

係瑞士

客好似大船

我唔洗你話我知點賭

stfu

你話我知ok

前鋒仲未派角？

冥幣100 快

洗番D GEL先